多啦 AV 夢嘅現象證明王晶係啱！

中国人的創意同欣賞力去到呢個層次就係極限了 只係識抄完改少少 加啲屎尿屁咸濕 啲人唔好笑王晶玩屎尿屁加大波妹

大把人俾錢去睇佢啲爛片 上到因航個個 mon 都係王晶 只係王晶玩上一代嘅回憶 呢家出個 AV 夢 80 90 後一樣 buy

荷里活美帝文化之所以咁受歡迎 係因為娛樂性強加埋真善美正義必勝 呢啲正能量先鼓舞人心 唔會話拎部手機見到 gphone 會嘔呢啲政治表態咁撚核突 你睇 marvel 戲有無呢啲？

歡迎討論

marvel好多政治正確情節喎
就算奧斯卡都大把

有啲你唔特登搵係搵唔到啫
我個人覺得J-金丘 啲漫畫其實幾好睇
但喜好呢加野真係睇個人

戴定頭盔先個人覺得創作冇分國界

都係日本動漫好
鋼煉 等價交換
slam dunk 三井 永不放棄

所以啲人咪對呢啲政治正確覺得反感

日本野又係正 真係睇完令你相信人生

同人志，香港班人以為發現新大陸咁。明顯對漫畫交化不了解

其實你地將哆啦av夢單獨黎睇就錯晒
關鍵係本身 周邊產物聯動呢成件事
並唔係話作品特別好笑 又或者覺得好有創意

就好似抬官memes都令部分人好厭煩 其實係好耐以前嘅嘢
都係上年先爆紅
問題係 點解？點解唔係一早爆紅？
因為成件當中包括嘅創意並唔係單單作者本身
係多方創意洐生嘅成果

證明香港人根底裏都係支那人

好想知沈旭輝以後直播仲放唔放叮噹公仔~